〇制作メンバー
※各自記入お願いします
山田翔太(最強) <- ???
千田紘生
須田信行(自称ラスボス)


〇タイトル：
鬼々(おにおに)



〇ジャンル：
鬼ごっこ



〇操作人数：
二人以上



〇操作方法：
移動		… WASDキー
視点移動	… ←・→キー
歩く		… Shiftキー押込
視点高速移動	… Spaceキー押込



〇ゲーム内のルール
・鬼は赤、他プレイヤーは黄色またはピンク色で表示されます。
->鬼か否かを分かりやすくするため。

・鬼は移動速度が少し早くなります。
->簡単に逃げ切れないようにするため。

・プレイヤーは鬼となった瞬間、ほんの少し動けなくなります。
->連続で鬼交代をできなくするため。

・ゲーム内で設定された制限時間になると、強制的にゲーム終了です。
　逃げ切ったプレイヤーの勝利となります。



〇ゲーム起動の流れ：
1.親となる人がServer.exeを実行し、部屋を立ててください。
　この時に、部屋のIDとなる実行元のPCのIPアドレスが、コンソールにて出力されます。

2.ゲームに参加する人全員がClient.exeを実行し、
　Server.exeにて出力された部屋のIDを、Client側のダイアログに入力してください。

3.ID入力後、"Enterキー"を押してください。
　IDが正しく入力されていれば、Server側のコンソールに「Joined:〇〇」と参加した人の番号が表示されます。

4.全員の参加を確認次第、ゲームの鬼となる人が"Spaceキー"を押してください。
　その瞬間から、ゲームスタートです。